日本「SOD」女員工 大方分享Ｉ乳生活

「SOD」（Soft On Demand）是日本第一大AV片商，不僅捧紅過無數知名AV女優，旗下也有不少女員工轉行拍AV的例子。

前陣子他們找來兩位宣傳部女員工和大家見面，原本說好沒有拍AV的計劃，但其中一位46歲的人妻綾瀬麻衣子，在7天後就改口宣布出道拍片。另一名23歲的日下部加奈雖然還沒鬆口答應拍AV，不過她之前曾在問答大賽中，承認自己是Ｉ罩杯，最近也在YouTube影片中，大方分享Ｉ乳生活，讓網友看了血脈賁張，無不希望她儘快出道。

影片中可以看到，日下部加奈儘管穿著較為寬鬆的毛衣，但胸部線條顯而易見，和一旁的同事相比，明顯大了不少。實際比較也可發現，她的胸部輕易就能放在桌子上，這可不是一般人可以做到的。此外，日下部加奈也和大家分享Ｉ乳生活的不便之處，像是下樓梯時視線容易擋住、不好買胸罩、買洋裝也很麻煩等。

日下部加奈的Ｉ罩杯貨真價實，可以輕易將胸部放在桌子上。（圖／翻攝YouTube影片）

Ｉ罩杯的困擾之一，就是往下看時視線會被擋住。（圖／翻攝YouTube影片）

同事們「親手實測」（圖／翻攝YouTube影片）
為了向大家證明日下部加奈Ｉ乳的真實性，綾瀬麻衣子及編輯部同事實際觸摸，驚呼「好重」、「像西瓜一樣」，證實她的胸部如假包換，絕對沒有吹牛灌水。

網友看完這支短片後，不斷催促日下部加奈快點出道，認為她一定會紅。其實，SOD也有不少成功說服女員工拍AV的案例，像是人氣女優市川雅美就曾是SOD宣傳部女員工，之前曾一邊在宣傳部工作，一邊兼職拍AV，現在已是日本當紅AV女優，更在2018年風光接下「惠比壽麝香葡萄」的隊長。

快啲下海

女員工咪又係sod宣傳技倆

好想佢快d下海

話明宣傳部

去返香港頂多D或者E

目測大概係D到double D左右
唔似有I cup
開嚟見我

人地講明宣傳部

日本啲碼得啖笑

人講你就信

下硬海啦

28/3

日本size自動降返兩cup就差唔多

正面睇真D原來唔多靚 都係不了

感冒童？